一人一個鼻高的女仔自拍

鼻高真係好正

你鼻扁？

你老母個鼻仲正

鼻高sorry 想睇下香港人既女仔有幾多係鼻高

我老母個鼻真係正，多謝你讚我老母